Размещение одной коробки в другой
==============================

Есть две коробки, первая размером A1×B1×C1, вторая размером A2×B2×C2. Определите, можно ли разместить одну из этих коробок внутри другой, при условии, что поворачивать коробки можно только на 90 градусов вокруг ребер.

---
## Формат входных данных ##

Программа получает на вход числа A1, B1, C1, A2, B2, C2.

---
## Формат выходных данных ##

Программа должна вывести одну из следующих строчек:  
* если коробки одинаковые
    > Boxes are equal
* если первая коробка может быть положена во вторую
    > The first box is smaller than the second one
* если вторая коробка может быть положена в первую
    > The first box is larger than the second one
* если во всех остальных случаях
    > Boxes are incomparable

---
## Sample Input 1: ##
```
1
2
3
3
2
1
```

---
## Sample Output 1: ##
```
Boxes are equal
```

---
## Sample Input 2: ##
```
2
2
3
3
2
1
```

---
## Sample Output 2: ##
```
The first box is larger than the second one
```
